史浩克04竟然係德甲留力，唔係想作客反cup曼城2球下話

史浩克亦在半力出擊下於德甲作客2:4不敵雲達不來梅

主場2一3，
1一0都輸作客入球，當自己曼聯cup2球

唔得呀？

又燈

阿積士都得
曼聯又得
冇野係冇可能
咁都反勝到就真係服

留黎有咩用，咪又係比我射爆